屙屎扯旗可以點做？

唔想條巨龍掂到個馬桶呀

我明 成日都係咁
等佢回復返

THIS

你屌得公廁多

對住個廁所都扯旗?

打個飛機冷靜下

要扯左先掂到?

你點坐馬桶?

向上扯點會掂到馬桶

放係膊頭

Hi D 屎落條J到

唔扯都掂到

向上扯, 再用口固定佢, 一定唔會掂到馬桶囉

掂到前列腺

扯盡都掂唔到

放上廁版, 但記得唔好痾尿唔係一地都係

張條J插住個肚臍窿先

攞條啫塞住自己屎眼先

強力建議男人既馬桶應該係V型設計

扯左先掂到其實都幾慘

扯咗都掂唔到

我扯左坐係度時條野係向上～點解會掂到

打丁

鋪廁紙/搵廁紙包住條j

Gay test fail